merupakan library untuk crud mempermudah proses crud
pada aplikasi
syarat table database dan field

example:

        table x
  ------------------
 |namatable_id      |
  ------------------
 |namatable_item    |
  ------------------
 |namatable_id_qty  |
  ------------------


  saat membuat this.fieldname = [] field primary key buat pada index  0

  need library
  knex js,
  mullter,

cara menggunakan  extend crud /controller to controller file 
more detail clone git clone 
https://geraldsamosir@bitbucket.org/geraldsamosir/crud-_example.git dan 
disitu ada contoh penggunaannya

note ini berguna untuk sql database 
